條街咁多女，點解自己仲係單身

張相只係隨便係街影無影到女sorry

ching你去叫雞？

don don don donki don don donki

樓豬仲唔去馬
大件女好抵食

donki係大型百貨
唔係叫雞

唔係...去買出前一丁

張相無影到女咁你放上黎做咩

擺明係對件肥師奶有意

去DONKI買

AEON好多人頂唔順

表達下自己心情喳

買完順便叫雞咪有女

邊到有介紹下?
我買完返公司坐緊

自己上網睇啦

唉 metoo

食得咁偏

你揀人
人揀你

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

無揀過人
打開手機除左老母一個異性都無

因為80%嘅女你係睇唔上眼
而你又有80%嘅機會啲女睇你唔上眼

結果0.2 x 0.2 = 0.04
得返4%嘅女同你夾得埋

350萬女性咁我都仲有14萬機會

廢人唔通要孤獨終身

唔關事,我係一路行街
見到條街好多女
行到DONKI門口有感而發

唔係食唔食問題
我地要尊重女性
而且張相唔關事

Post 已完

銀行咁多錢 點解自己仲係窮撚

ching呢個比喻好貼切

去抄牌

ATM咁多錢 點解自己仲係咁窮

其實毒撚一個更開心

魯芬

巴打番工識唔到女咩？

班popo感染 武漢沙示

你幅圖咪有答案囉

絕大部份香港女性都係年過40

40up都食得落既話咁你就機會大啦

你去問下前面曲髮個嬸嬸可唔可以幫幫你

男多女少只係騙局
真正係男多靚女少

你揀人 人揀你

清好男仔
但呢度係連登

試過抄人牌，但翻到屋企對住個電話唔敢打，個心跳得好勁，最後都係去翻連登

條街唔岩你

Why I don't have a girlfriend: An application of the Drake Equation

我仲可以點駁

都係已婚

因為你只係識成日上連登開posts，從來無諗過點樣增加自己溝女嘅條件同技巧。

條從咁多仔，點解自己仲係單身
無圖

我平時好少理個髮型
鬚都好少剃

銀行都大把錢

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

邊止80%呀，計晒全年齡層坐底95%啦
莫非阿婆你都岩

班POPO感染 武漢沙士

因為失業 又係毒男

有冇用下交友app果啲阿？

同問

之前玩過下
d人都唔覆
之後del左

屌你又岩
即係全港得7千個機會

影得幾好 第一眼睇以為日本

好似吸毒咁每日就係上連登無咩娛樂
真係無諗過點改變自己

敢抄牌唔敢搵人？

點解張圖有聲嘅

最近啲人home office
多左用交友app
可能啲chat會多啲回覆

升天不升柴

算啦
無咩興趣網上交友
一陣見到我掉頭走

樓主食得都幾偏

咩相機 色幾靚 好清咁

影得幾好影到唔似香港

張相都好多女 可以去馬

洗唔洗咁讚我
鳩影的
好驚有人係後面見到我影相

呢位dondonki打手宣傳手法唔錯

人人患病就令肺會花

第一眼認唔到係尖沙咀，以為外國

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成

會天下大亂
世上總要有你D咁既人

利申: SAME WITH YOU

窮人用屌米喳

條街咁多女，點解自己仲係單身

日日都有d女正唔正既po上熱門咩玩法？

認真問

肥婆制唔制

有無計埋連登仔同你爭既人數

Exactly

駛撚你講

咁抵你冇女
同你傾計要share埋內容比雜種

有一萬我可以換iphone 12 唔好咁啦

有冇咁誇張我隨便影完就UPLOAD

其實我覺我無所謂既
自己都肥佬

食得夠偏大快活～

我知我係廢

無得解

終於明白點解你無女

條街都多仔，點解你唔做gay佬

溝下阿婆咪有女囉

原來尖沙咀黎

去donki cow 女
勁多女

巴打有冇咩特別興趣阿
等肺炎過左出去參加啲唔同嘅活動？

條街甘多錢行，點解自己仲係甘窮

無,宗教興趣咩都無
繼續上連登都係打下機睇下漫畫煲下劇現代毒撚生活
等運到算啦,其實唔係唔開心既
依家返工LUNCH都係一個人
除左父母同事都無咩同人接觸
已經慣左

用不推文
一陣推走遊行POST就唔好